你地有冇試過俾另一半屌你廢

佢話我廢
所以好委屈
然後我講對唔住

點解覺得我廢都要同我一齊

美c都俾人話廢啦
你算得係乜

所以好快會唔一齊

分手啦
咁唔尊重

因爲你真係廢 廢到只可以上嚟開po取暖

點廢法？

即係真係愛你本身但恨鐵不成鋼

分啦

屌完另一伴廢 然後分手

咁有無話錯你先